email-birthday-reminder
=================

Ein Tool, um sich selber Erinnerungen via E-Mail über zukünftige Geburtstag zusenden zu lassen. Es ist auf meinem Raspberry Pi installiert, um die Privatsphäre der Geburtstagsinhaber zu wahren.

##Verwendete Technologien:
* [Php-Rest-Service](https://github.com/marcj/php-rest-service/)
* [jQuery](http://jquery.com/)
* [jQuery user interface](http://jqueryui.com/)

##Hinweise zur Entwicklung:
* [Live Testen von Regulären Ausdrücken](http://www.regexpad.com/)
